聽日會有幾多女冇左個處？？？

feel到好多單身女都趕住出pool

嘻嘻

洗定手
開飯

負皮直線上升

其實要破處唔使等大時大節

大時大節有藉口破

要搵藉口使撚用節日咩
同埋邊得黎真係要搵咁多藉口姐 你估得男既有性慾架

聽日就俾女女破處血染紅我條幸福賓周

我唔知 我淨係我個處仲係到